孔德賢廖慧儀你兩條仆街真係賤到無人有

前男友自殺丨廖慧儀孔德賢疑行山洩「蜜」 網民發現：背後的雲都一樣

無人想知依2位四五線唔入流藝人

狗男女

乜撚野腳型黎
一舊舊好撚怪

話哂受害人係我地連登手足

推

肯定係用呢個post同danny玩觀音坐蓮

多左好多人follow 正

G

睇唔到舊石頂啲水跡咩

孔德賢!!!殺人犯, 賤男!!!

呢2條友做代言既產品可以立即唱衰佢。

屌咁似嗰時捉姦caca拼湊證據咁

牙Sam

冇撚人想理呀 blocked 成班nobody inbred pricks

呢對狗男女幾時死

人地孔慶東有新戲拍啦

孔德賢有新戲開！

Lm

做呢啲仆街嘢
無論佢係咪藝人
都人人得而誅之

淨係遮波個張幾正
有無人有原圖

佢地兩個今日出煮野嘅圖
咁岩都用同一款嘅煮食爐 ⋯同樣嘅枱紋
如果佢哋真係講大話 話無一齊 呃到自己 真係好恐怖
個男嘅仲可以出返黎幕前 拍劇 做野 🤷🏿‍♀️

條仆街狗公 殺人兇手有mon post 佢del jor個story 👺👺👺 身有屎 推推推 到佢收皮

癲

推呀

呢對狗男女 幾時收皮
知狗公有mon post 即刻del 咗個story

一齊推到佢收皮

連個台面石都近似

佢地肯定有做愛

條女真係幾恐怖 仲可以無嘢

推 屌你老母死仆街
之前sam哥出黎造話冇
等我信左你個臭閪
推撚到你兩個收皮

煮咩野食吖
直接開波啦

死狗公孔德賢!! 屌你老母!! 你老母做雞, 你條仆街冚家鏟, 食屎狗!!

本身cap 底d圖 都係懷疑你地兩個狗男女有可疑
你個仆街殺人兇手 Danny Hung 竟然del story
身有屎

推到你 收皮

屍骨未寒，一邊白汁中出

條仆街又出返show

真係愈反愈紅，一邊多謝連登仔，一邊屌個未亡人

隻死臭雞

推到呢兩條仆街 收皮

佢地以為無人會知嗰下好野

PK

屌

2條賤種咪出黎乞食啦

嘩
好仆街呀
見件事淡左急不及待要哂恩愛
繼續推 唔好俾佢停
等全世界都知佢地有幾賤

仲可以咁高調真係痴線

提提大家
叫慧儀都係臭雞公廁賤西

Pish

唔驚屌屌下閪個陣返黎報仇？

真係見一次狙擊一次

點解佢2個可以無野咁仲要一齊

好心寒

我覺得佢前度為呢個賤人死得好唔值

條女無內疚架
仲要無事發生過咁

推到佢兩個仆街

佢地唔驚鬼魂返黎搵佢地架？痴線架
點做到！

wa

有冇咁離譜
前度咁大怨氣離開人世 其實你哋係點做到若無其事仲咁溫馨玩煮飯仔 偽人真係偽人cls

正pk

會唔會遲d無野玩到扶係前度個墓前推車

係你老豆咩
垃圾藝人死多多都唔覺眼

兩個仲有得撈

繼續推post,原來就快2個月